今次最左右美國大選戰局嘅野就係

我user name

媽咪麵

上面射左

麵咪媽

兩條賓州

#3xxxxx 號會員係咪搏收膠

係老母麵

呢個真

選票